arquivo de teste para fazer estudos de Git

git config --global user.name "Dante Marinho"
git config --global user.email "dante-marinho@load-interactive.com"

Iniciar repo remoto (a partir do prompt na pasta local)
git init
git remote add origin https....
(depois criar o primeiro add, commit and push)

Problemas com git push
https://stackoverflow.com/questions/10298291/cannot-push-to-github-keeps-saying-need-merge